首爾旅行求解答

plan緊冬天sem break去首爾，兩個人5-6日（可能去下周邊)唔計機票酒店大概要幾錢 本身份人唔大洗但係對食有少少要求

無地方好去 去日本好過
利申 留學撚

淨食既話2-3000港紙都好夠
果邊食物一般唔算好貴 咁當然貴有貴食啦
巴打冬天去6日可以join滑雪團喎
同埋南怡島都好靚 不過地下全部都係雪/結冰好跣

我前排去過 係個度洗最多都係買衫
你有無搵過一間叫ashley 係自助餐黎架 我覺得平得黎都算幾好食 我去過兩次韓國兩次都有食
睇你想食咩啦 你普通韓燒都係萬零won 有啲韓牛個啲哥能就貴啲
其實我去咁耐食得最貴都係每人二萬won樓下咋
不過講真韓國真係有啲悶如果唔係中意買野 不過你冬天去可以睇雪一定仲正
希望幫到你啦!

垃圾國家

你預食晒d米芝蓮咩醬油蝦蟹，豬肉，1++韓牛，人參雞，炸雞，豬腳就4000到啦，但真心，再貴都係垃圾

你預每餐10000won啦

垃圾國家唔去好過去

push